牛頭角馬蹄徑隧道 打呔友拆連儂牆

2019年7月10日

今早9時半，一名打呔友(張xx)清拆牛頭角馬蹄徑隧道的連儂牆，並恫嚇一名正於上址張貼便利貼的年輕人。路經的打工仔上前喝止，張反指其他人多事和犯法，市民無權於此張貼任何標語，又指移交逃犯條例一早存在，是市民誤解。市民其後提供平台給張解釋逃犯條例，張卻自打嘴巴，反被市民教導，免費上課。張報驚，卻不知此隧道無法接收任何電話訊號，因此自困於隧道。後張成功報驚，報稱被圍毆，十分驚慌，卻未有警員到場。十多分鐘後，有警員路過上前了解，並通知警署增援，最高峰有十名警員在場。

現提供報案編號(觀塘警署 19025043)，如市民目擊事法經過，請積極向警察提供，實踐警民合作。

歡迎backup

打呔友拆連儂牆 順手表演棟篤笑

打呔友拆連儂牆 順手解釋反送中

有冇人起條友底

奶共廢中有樣睇 個樣都特別on 9

佢仲要鬧貼野既人係人渣

咁鐘意報俾人打下次真係打柒佢然後四散算

好多人誤會係反逃犯條例
其實係反修定逃犯條例

推

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

傻鳩俾人教番轉頭

報圍毆要驗傷喎

報假案呀

呢啲食古不化嘅呀叔，淨係以為自己啱哂
做得好呀牛頭角咁多位巴絲
呢啲一圍佢就收哂皮

有冇d靚仔d,老老實，件件都咁既款

一開始佢拆同鬧個後生仔，已經好多人開始拎相機出黎影住條廢老
多謝藍衫西裝友 第一個出去護後生仔 之後愈黎愈多人圍埋黎屌佢

牛屎佬

見到條片
真係好勇

又一件廢老

Push

中共出產既傻西

咁就出哂名

藍衫友相由心生

藍衫西裝阿叔好波

尻一隻

點解個個搞事既一睇個樣就係支那種咁

一陣print佢個樣痴番去牛頭角先🤟🏻🤟🏻

報驚

藍衫西裝友好撚型
一定係連登佬

連儂牆好有用，表現到香港人既民意👍

報警 刑毀

私影

好型

好呀令啲差佬煩死

好威威

路經的打工仔好撚型

呢d單拖嘅
就應該搵兩三個扮同道中人，然後拉佢走，一路鳩up扮支持佢再行去少人嘅地方，然後就…

好似傻佬咁

貼埋佢個樣上去

拆一貼十

貼佢大頭上牆

張報驚，卻不知此隧道無法接收任何電話訊號，因此自困於隧道。
後張成功報驚，報稱被圍毆，十分驚慌，卻未有警員到場。

未睇片都feel到陣柒味

反告佢報假案？

柒少陣喇好冇
講d嘢真係笑大人個口

刑毁

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

個樣其實唔錯是是正正

滾

藍衫巴打

放工去貼番夠本先，買定一打去貼

「佢真係唔識㗎喎」屌你齊到

而家係反對修例吖嘛 朝早九點半就醉撚咗?

認真，有冇人可以幫手print，我想成個觀塘區都認得佢😈😈😈

潛力

要幾玻璃心先會咁容不下Memo紙呀

又有人想出名？

青山走犯

虛報被圍毆，濫用999
拉得

拆囉 拆完又貼 拆一貼百
條友邊間做

齊上載證據

希望今晚見到佢比人貼哂出黎

通常呢d撚樣都係附近住
放大個樣貼a4

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

藍色西裝友好靚仔

中國人就係唔會幫你報警啦？
見死不救就合符國情

求起底

藍衫巴打好型

[9估] 一陣放工經過隧道應該會見到佢個樣

推，其實市民有冇權向警方查詢案件進度呢？

上面好以係工䏈會中醫門袗部

推到 18 區連儂場都有佢個樣

藍衫西裝友好型

祝佢中年失業 妻離子散

酒樓部長?

中產

咪又係廢中

「修定」應該係「修訂」，敬請留意

隧道入面收唔到信號
發生咗咩事都要行返出去先call到

藍衫位市民更加似喎

藍衫位市民更加似中產喎

中共出產
唔係中產

好似 >>

其實有記者得閒既話可以跟蹤下D人睇下佢去到邊
好似上次記者跟示威者跟到佢夜晚行返出去先拎警察委任證出黎

十幾個警察 而家啲警察一聽到關反送中事嘅嘢，就即刻著曬。做紀律部隊係要政治中立㗎

呢d柒頭動口得架喇
留返個quota衝鋒陷陣

即係咁貼係非法既話佢拆完隨地掉又唔犯法咩？

藍色西裝好型

大約分半鐘仲有個大大聲問佢係咪香港人嘅阿姨，有少少口音，但同樣為香港人出頭

無人幫佢報警個樣好好笑

多謝所有路過幫手嘅香港人

佢係咁指幅牆話非法張貼,
有位姐姐叫佢要非法就去飛髮舖

有個女仔講左句
我請假都係到同你玩
型到

阿叔 有咩意見 歡迎寫低張紙癡上牆話俾大家知

on9佬

on99咁

未有人講佢係咩料?

笑到仆街
柒撚左係就潛啦 獻世

7到 咩支持佢咁撚7

今朝返工行過有見到 勁多人拎起電話影住
我行過既時候都見唔到藍衫後生仔打佢
佢唔夠人講就話比人打要報警 有撚病

多謝幾位幫手出聲嘅街坊，無撚所謂，折1貼10，睇下邊個死先

又係廢老

藍衫哥哥好型呀 真香港人

好感動,有番咁上下年紀都咁勇去幫個後生仔

係咪搭地鐵叫有落既同志？

亂丟垃圾每張1500逐張計, 歡迎特區警察嚴正執法

自膠
Sorry
推返上去

觀塘 牛頭角 連儂牆正式重新開放

有心嘅 放工可以過一過去

市民其後提供平台給張解釋逃犯條例，張卻自打嘴巴，反被市民教導，免費上課。張報驚，卻不知此隧道無法接收任何電話訊號，因此自困於隧道。

睇到呢度笑到仆街

斯文敗類

似職安真漢子

應該阿哥來 未到阿叔

笑到仆街

笑撚死

將佢D英勇事蹟貼番響上址表揚下佢
咁佢下次行過見到自己一定好開心，獲得朋輩認同，覺得開心好幸福

打狗狗狗報傻人發現案呀？

高度表揚幾位仗義打工仔

我好驚啊

個樣明顯警狗喎

放工啦！香港人做野啦！

文明香港

咩環境, 我放工

發夢同邊間買

阿哥啊

又相由心生系列

靚仔！

跳樑小丑

保護連儂牆!

睇個樣應該似痴線佬